T+6

新手想問咩係T+6
見人係咁講gme T+2 呀T+6咁
唔太明

T+2 一段金融野結算都係用呢個=2日後
T+6 我覺得都係人地吹出黎 一個期推一個期

唔洗知咩嚟 T+6嗰日一定short squeeze, T+6嗰日冇short squeeze嘅話就代表大戶壓價迫你放貨, T+7一定short squeeze, 跟住T+8 T+9 如此類推 總之好快會short squeeze
32857 💎🤚